覺唔覺得警訊首歌好啱形容義士

憑自我 硬漢子 拼出一生癡
流汗血 盡赤心 追尋大意義
生命 作賭注 留下了英雄故事
憂患 見骨氣 昂步顧盼似醒獅
衝前去 全部得失只有寸心知
跨步上 雲上我要去寫名字

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

勇武真英雄 黑警死全家